其實最好係口罩或頭套入面再化埋妝易埋容

手、腳、頸整少少印水紙扮有紋身，最好有啲短暫染髮啦，男人唔夠man嘅咪痴少少鬍鬚，去化妝舞會要多啲悉心打扮吓啦

學杜魯多油黑塊面

pish!

化妝!